小雞問母雞： 為什麼人類都有名字，而我們全都叫雞？

小雞問母雞： 為什麼人類都有名字，而我們全都叫雞？
母雞回答： 人類活著的時候都有名字，但死了也全都叫鬼了。 我們活著的時候沒有名字，但死就有很多名字了！
小雞說： 真的嗎，都叫些什麼名字？
母雞說： 咖喱雞、白切雞、香菇雞、燒雞、炸雞、烤雞、手撕雞、口水雞、辣子雞、醬油雞、鹽焗雞、沙薑雞、童子雞…

小學雞

雖然聽過但都俾個LIKE你~

咁計既話，豬都係喎，燒豬，乳豬，飛天少女豬事丁。。。。

全部都係

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

邊個話人唔係雞😦

武藤蘭、吉澤明步、蒼井空、松島楓、神谷姬、小澤瑪莉亞、高樹瑪麗亞、山本梓、櫻樹露衣、瀨戶由衣、樹麻裡子、星野光、白石瞳、憂木瞳、白石日和、相田桃、渹}舞、小林瞳、夕樹舞子、美穗由紀、小室友裡、黑木香、朝岡實嶺、美裡真裡、飯島愛、北原梨奈、秋元友美、川合裡美、細川百合子、麻生早苗、松阪季實子、川島和津實、小澤奈美、葉山麗子、金澤文子、涼木桃香、小澤圓、鈴木麻奈美、白鳥智香子、中谷香子、市川香織、蜷川香子、上杉美香子、吉田美香子、長谷香子、岬崎香子、立花裡子、上原多香子、石川施恩惠、大尺右香、南波杏川濱奈美、堤莎也加、町田梨乃、二階堂仁美、飯島愛、飯田夏帆、飯塚友子、芳本葉月、岡崎結由、岡田麗奈、高木萌美、高田禮子、高原流美、宮本真美、宮島司、古都光、光月夜也、河村亞季子、河井梨緒、黑崎扇菜、紅月流奈、華歌戀、吉川萌、及川奈央、吉川真奈美、吉崎紗南、吉野莎莉、今井明日香、今木翔子、金澤藍子、進籐玲菜、井上可奈、久保美希、酒井未希、臼井利奈、菊池麗香、菊池英里、菊池智子、橘真央、具志堅陽子、可愛亞織沙、葵小夏、藍山南、蘭望美、裡見奈奈子、裡美奈奈子、裡美由梨香、立花麗華、立木愛、涼白舞、鈴川玲理、鈴江紋奈、鈴木麻奈美、蘆屋瞳、麻川美緒、麻生葉子、美裡霞、美崎涼香、美雪沙織、美月蓮、明日香、木谷麻耶、奈奈見沙織、內籐花苗、內田理沙、片瀨亞紀、平山朝香、前原優樹、前原佑子、青木琳、青木玲、青野詩織、青羽未來、青沼知朝、翔巴輝、小池亞弭、小峰由衣、筱宮慶子、小田涼子、小向杏奈、小野瀨、幸田李梨、巖崎千鶴、野宮凜子、野野由利加、葉山路易、一宮理繪、伊籐美沙紀、一條小百合、櫻庭涼子、永井流奈、優木裡緒奈、優木美紗、羽田夕夏、原惠美子、遠山雪乃、遠籐梨奈、早瀨理沙、早乙女香織、長谷川、真純麻子

痴撚線

有無漏左麻友？

飯島愛出現過兩次

竟然有人認真睇曬

麻友